有冇人中意小魔女doremi？

細個好中意睇 由幾年前忽然出扭蛋之後又追返
細個有啲睇唔明 到大個左再睇返就好感慨
唔知有冇同好？

首首主題曲片尾曲角色歌都超撚神

派派邦邦 普哇普哇普

正啊 依加仲會開黎聽

比利卡比利拉拉泡泡利拉比比露多

推下先 希望搵到多啲同好

有冇人好似我咁對美戰同小櫻都無感

齊哂d變身器

我

中古玩具定扭蛋？

歡迎你
一齊交流下啦

中古玩具

故事內容高過美戰同小櫻好多

最鐘意小花係bb個套

係！特別係秘密篇果幾集

得一set咋 窮J收唔起

叫我？

好開心原來連登都有人中意

希望多啲人中意你地

兒童番神作
個人最喜歡細田守 做監督既第40話「どれみと魔女をやめた魔女

吹玻璃
我中意秘密篇講音符果集

心之秘密 我最鐘意尾果兩集
講生死同温情

有冇人玩過 佢地隻射擊game

fami同泡泡果集都好睇

哇依個超經典

超好電

我好鐘意小花
想買個變身器
中古好貴 買唔起

有冇人玩過佢隻TCG

我個手環係o係日本買 所以都買得起
但係變身器真係好貴

勁中意，屋企仲有幾隻毛公仔
最近睇返4輯，其實好有教育意義

我以前有支波龍
後來唔知點解dum左
doremi真係好高汁

個射擊game

估唔到都仲係有好多fans 好開心
見周街都係美戰同小櫻
但同期既doremi啲產物真係少之又少

如果有情報歡迎大家交換下

以前細個買，所以唔貴

之前日本有販賣會，叫人幫我買左依個音樂盒

唯一一套女性主導既動漫我係鍾意睇

好靚
係咪好貴？

仲以為多啦美

泰泰邦邦 普娃普娃普

少少啦，不過有d可惜首音樂唔係子守唄
係第一季op

細個買落果啲dum晒 超後悔

之前睇過 好似要一萬yen?

點解

係真心好睇既

唔制呀，小花要媽媽

魔法舞台陣！

小花唔可以咁任性架

有聲

話說有冇人見過 曾經出過一部絲帶機？
以前見過一次咁大把就冇見過

香港好似無出過，日本就有d印象但唔肯定
珠仔機就反而有d印象

依個 細個都冇點見過

珠仔機就成日見 好中意
啲玩具連阿媽都覺得做工好

我仲有係到

細個好鐘意睇

細個睇唔明入面發生緊咩
大個睇就喊曬

細個成日同朋友扮佢地 我通常做紅色個個

d 單元故事 就算俾大人睇都冇問題
主線故事除左推主線都好有意思
最記得係先代女皇最細果個孫到自己老左，睇返張野先醒覺自己阿嫲為佢地做左好多野，不過已經太遲
而且每一季都係神end結尾
呢個水平係兒童番，可以話後冇來者

我細個果陽睇同大個果陣睇都有喊
睇一次喊一次

你地係邊到睇返

比利卡比那那撲撲利那比比露多

最鐘意桃子 但冇咩souven有佢

睇doremi畢業個集睇到喊

個個都要走

細個睇都覺得悶到仆街喎

你係咪冇換過電腦

大個都中意

毒撚冇人同我扮

佢啲劇情推進得好好
大個再睇就明白主線講緊既野

以前youtube有
依加就咁上google打啲keyword都有
不過唔係個個網都睇到

各位係巴定絲？
我細個都鍾意睇

你唔出黎 小花就係咁多人面前公開自己既秘密！

其實佢有啲位係幾難明既
小朋友唔一定理解

加埋首神ed

絲
歡迎一齊交流下

我記得有集佢湊小花然後狂比佢食布甸
最後小花病左 比愛子鬧佢

doremi 個性格係之後ptqr /piripara/星光 主角
全部都一致 大愛熱血 粗心 遲鈍

仲有善良
不過都因為咁我唔係特別中意doremi
中意音符

係因為其他配角太唔現實
讀書全能 運動全能 明星

我中意音符個人咁成熟 夠現實

毒撚都要比人負皮

有小花個bb公仔

其實佢成劇本都幾整
好似由第一季已鋪雪老師係女皇

同埋佢有d單元唔止for細路睇，好似Doremi學琴

原來d劇情有咁多隱藏意思
我以前睇同依加睇都淨係覺得好好笑

Doremi 同小櫻都好好睇
魔女動畫黎講, 除左咕嚕咕嚕魔法陣, 第二就已經係Doremi

求圖

doremi傻更更 樂觀

仲記得有出個幾正嘅橫向彈幕game

，動畫官方為了紀念BD BOX發售，特地請東映動畫製作人「關弘美」分享當時的製作秘話，原來製作人員在考慮故事及設定人物所下的工夫遠超過觀眾的想像。

在經過一個月以來的討論與會議後，動畫組終於達成一個協議「動畫裡描繪的魔法是為了呈現給身為觀眾的孩子們」於是便拜託BANDAI讓他們針對小學三年級以下的兒童進行意見調查。

畢竟當時1998年的小朋友和製作人員的童年（1950～1960）年代差距相當大，所以製作人員非常需要了解小朋友們的真實想法。無論是單身者、沒有小孩的人、育兒中的族群、有孫子的人，所有的製作人員都迫切地想從客觀的角色去理解小朋友。

製作人員藉由「不可思議的事」’「悲傷的事」、「開心的事」等問題，來了解小朋友們心目中對魔法的概念。接著他們收到了以下這些答覆：石蕊試紙會變成藍色或粉紅色、媽媽的口紅可以轉出來又縮回去、只要用電話就能和鄉下的奶奶講話、燒開水會發出噗噗噗的聲音。（這邊的回答應該是指不可思議的事）
看到小朋友們的意見真的可以勾起自己的童年時光呢！可見對製作兒童向動畫的製作人員來說，找回童心也是很重要的事。

製作組調查東京與福井縣的小學後發現，當時的公立小學無論是人口稀少地區的30人班級或一般的35人班級，其中有五分之一的小朋友都因為某種因素沒有和雙親住在一起
就連出生於1960年代後半～70年代的製作人員裡，他們的小學每班至少有三人因為生離死別而成為單親或失去父母的小朋友。就是基於這些事實，所以才會創造出同樣來自單親家庭的妹尾愛子。

魔法少女奈葉??
小圓? 伊莉雅??

我諗佢規限兒童向

泡泡

係幾好笑既
睇真啲就明佢帶出既意思

我好中意睇佢同小竹啲on9野

小櫻有睇但係冇追

小櫻太閃頂唔順

依篇有睇過
真係超用心制作

愛子既出現同佢既故事又係好有意義

細個唔係好睇得明

睇玻璃，果真係一頭霧水
玻璃看似沒變化，其實係有只不過係你察覺唔到

以前細個會拎把間尺黎扮魔法舞台陣

咩黎

識玩

玻璃珠也是會流動的，只是因為流動的太慢所以壽命比魔女還要短的人類才會感覺不出

未來小姐所指的玻璃珠不知道是不是指自己生活的週遭或是這個世界呢?
每個人的生活週遭會慢慢的改變，而這廣大的世界也是無時無刻在不停的改變。
但這些事情我們平常都不會發現，人們總是到了最後發現生活週遭的許多事情都變了。
而故事中的Doremi也一樣。
不知道從甚麼時候開始，身邊的好朋友也都有自己的事情要忙了、妹妹的鋼琴彈的越來越好了，媽媽也因此比較注意泡泡了。
看到大家似乎好像開始漸漸遠離自己了，Doremi自己心裡也許會感到不安吧?
知道週遭的朋友們都有自己的事情要做，也似乎找到的自己該走的路。
Doremi也開始擔心起自己的未來。
但在這個時候，她發現最近才認識的未來小姐又要搬家了。
搬家，表示她要離開了。
從Doremi的話語和表情看得出來，他非常的不希望未來小姐離開。
「一直待在同一個地方我覺得也不錯呀!」Doremi說過這樣的話。
這句話似乎意味著「一直待在同一個地方和所有的人在一起也很好呀」
但是這對未來小姐來說可能是沒有意義的吧?
因為她是魔女，魔女的壽命比人類長。 所以待在她身邊的人除了同樣和她一樣擁有相同壽命的魔女外，不管是甚麼東西遲早都會改變。
人會老死、景物會改變、世界會改變。
人活在世界上，離別是一定會經歷的一個過程。
是每個人都無法避免的。
而離別後，每個人能做的就只有期待和那個人有朝一日能在相遇。

睇原link先記得
依個道理真係一生受用

頭先睇wiki先知音符媽原來死左
係幾時既事？
因為印象中小說版都仲在生

「最後與夥伴們決議不成為魔女，而本來升高中前婉拒了DoReMi等人成為魔女見習生的邀約，但最後仍為了尋找小花而再次成為了魔女見習生。

之後母親再次因中風導致腦溢血而離世，為了與母親做最後的獨處，而使用結界包圍住醫院不讓他人靠近，並請粉絲老頭阿迪幫忙施展另一個結界，但也因為違反了不能對自己使用魔法的承諾而喪失見習生身份。」

哲學

絲

細個同家姐成日玩果隻射擊game
佢負責射怪 我做輔助個角色

一直憧憬吉卜力既細田守係製作哈爾移動城堡期間被開除之後，就去做左第四集
我諗依一集都係佢自己既質問，自己始終同吉卜力係不相配（Doremi 自感比唔上朋友），仲應該留係動畫界（應唔應該跟未來小姐走）
而佢對吉卜力既憧憬亦已經改變

第八本小說既事

我玩game好廢 勁快輸

巴打好勁 唔該晒

得閒重溫番晒佢先

我依加都重溫緊

以前買落D玩具都仲係度

doremi真係大個睇返又另一種感受
仲有套16高中版小說係度 未睇

其實音符老母死，現在回想也是理所當然
勁肥，細個已經覺得佢一定好多病
糖尿病、膽固醇等等

你就好
依加又賣得貴又難搵

係
識日文真好

巴打細個已經咁有遠見
以前細個 冇諗咁多
我覺得好難單純從身型去判斷佢健唔健康

咪玩啦美戰都叫同期

原來出咗一段時間

勁鍾以 因為doremi 走去學鋼琴

日文

你就係泡泡？

d女太柒。不了

柴髮條女還好

隻精靈可以射擊同吸彈
仲記得doremi個隻叫dodo

其實係因為見到身邊同年既人勁多人追先咁講

你覺得邊套靚

仲有mimi

神OK HikariTV特別版 第1回「飯田／おジャ魔女カーニバル！！」

Op1 真係到依家出現係live到，d人都好high

錯link

我都係

係咪得我一個係男？我係咪唔正常？

好正啊
btw音符果首we can do everything我都好中意

睇左係會加分

我妒忌

係咪有個大人篇?

信不信由你,記得N年前TBB試過半夜播一集小魔女doremi
內容同D鬼怪野有關,唔知係咪怕中午播嚇親小朋友

你講既大人篇係指小說？
的確係有一集講鬼怪（劇場版？青蛙石果個）

嗯

我反而記得有一集都係半夜播，大約係講d女仔開始發育，個胸開始變大，之後俾d男仔笑
我仲好記得個時細個成日睇電視節目表，先發現到依一集，捱住眼訓都要睇doremi

我都係男

年中無休！

同數碼暴龍01一樣 intro就起雞皮